譚耀宗：香港不會被深圳取代

譚耀宗：香港不會被深圳取代

即係會變深港市

成曰都話超越左香港 wfc

你邊位呀人家兩任特首都話深圳已經超越左香港

深圳在雞場真係超越XG
利申：未叫過雞